信我屈機男，大家食真係好野來嫁

試一次，ok?

最緊要唔好去錯

我同呂以村先生傾過計

我dup 低頭食緊十三會手攪面時

見到隔離有人影企左起度

一抬頭

原來係呂以村先生

佢望住我笑咪咪

我唔知點好

就同佢講

你d面好好食呀！

佢好客氣咁講

多謝，多謝

...

佢一直企起度望住我食完為止

你入呂以村先生間舖

門面，招牌

的確係好柒

但你會見到每一細節

確係花過心機

由餐牌，牆身呂以村先生既介紹

你都睇到熱誠認真

佢心諗 食唔晒就用把金槍射死你

見你呢段 有啲想食

今時今日

你去連鎖餐廳見到d後生仔女waiter

你會見到佢'挨'返工既態度

唔想做，但為份糧

去到大家食

個個都係呀姐級waiter

雖然都係為份糧打工

但你見到佢地既踏實，盡心盡力

真心去做好大家食

我真心尊敬呂以村先生既打拼事蹟

靠雙手，靠勤力

開創自己事業

男人大丈夫

就算只係一次都好

應該去試下食大家食

除左醫肚外感受下一間食店

老闆開舖既心血，熱誠

好多年輕人怨天尤人，嘆今時今日時不我予，工作毫用心

但你請睇下一個無學歷（斗膽假設，講錯我會道歉）既大叔靠雙手打拼出來既成就

呂以村先生有好多比年輕人學習既地方

去大家食食一餐食飽之餘，體驗下成功既要領

正式宣布屈蛇姓呂

食物品質味道水準極高

再引入風韻猶存靚女做侍應

新裝修超高格調

但價錢不變

我認為呂以村先生既才能勁過肯德基伯伯

肯德基伯伯淨係識整雞

呂以村先生才華洋溢

識整手攪面，村村住家窩面，過山雞，滷大腸，十三會

求其一種都獨當一面

相比肯德基淨係識整雞

而我認為除非譚仔同佢三哥聯手

否則呂以村先生單打獨鬥下必輕取二人

呂以村先生贏過食神挑戰賽第二

你可能話，

點解贏唔到第一？

因為呂先生既大絕手攪面當年仲未完成

如今呂先生既手攪面已經獨霸美食界

每條面都用捕獲等級4200既奇蹟小麥精製

手攪面以呂先生既80G臂力攪成

其QQ程度無法抗拒

捕獲等級

每次步入大家食

我必先淨身

帶著感恩敬佩之心

斗膽地去order酸辣十三會手攪面走芽菜

我只有三十五之齡

卻能有幸品嚐千年難得之美食

十三會，每一會都獨當一面

肉菜均衡

請容我續一介紹：

細過食過，又平又大碗，可惜唔好食

蘿蔔，甜美可口

吸收左美味湯汁，再混和蘿蔔本身味道

人間極品

腩肉，肥瘦相隔

放在舌尖上

油脂溶化，瘦肉有咬口

兩者就像太極之道

相生相克

味道之中感悟人生大道理

過山雞，聽聞呢味菜係呂先生人生第一次玩過山車時諗出來既

食過山雞尤似坐過山車

時而平穩，時而刺激

過山雞外層略脆味濃

刺激味覺神經

內裡肉質鮮嫩多汁

味道穩健充實

每次食過山雞

必然回想起人生跌盪

亦想起呂先生沉實敦厚既外型

大家見面大家食

大家食面見大家

大家記住

無呂以村先生人像商標

果間唔係真既大家食

一次不來你錯過

兩次不來我過錯

來吧

怕去食大家食

一齊去食啦

大家食都有打手
食過幾次
第一次食覺得好正
跟住再去食次次都覺得咸撚到仆街
都唔知第一次點解覺得好食

你去錯喇

有呂先生頭像先係正舖

點解你要拒絕呂以村先生精心為你預備的芽菜?

間唔中食一次覺得幾好食
削搖面

留名

大家食J

真係幾好食 價格又ok
次次去現時點都會食

大家食真係唔差

我都係

買完玩具就食

識貨

就到2017 又要開始吹奏大家食

好味呀

一定好食過啲米線鋪

Nice!

又黎大家食之亂？

炸豬排份量充足

茄蛋牛麵

真心好食

亂乜春

大家食j

村村住家鍋麵一定要食

個撈麵

捐錢單野點計先

記得有一味賽狗肉， 點睇

剋

好食過三哥

老實，呢味唔識欣賞

其他既都好食

垃圾都有人鍾意
遲d屎都應該有食評

一次不來你錯過，兩次不來我過錯

高級打手

過山雞

識食

計乜野

過山雞狀元骨係幾好食，不過幾貴，份量小左d
反而麵真真係幾抵食

好好食

間中呂以村先生會亂入

笑笑口望住你

望到你食完為止

又黎

金槍人又黎

係mk 鋪見過佢真人
飲緊酒果陣

同相 相差好遠
真人型好多
剪過個頭

係呀

真人又高又大隻新髮型樣唔差

好撚正

你段文

信你老母 萬五都拎唔到出黎既垃圾

「一次不試您錯過，二次不來我過錯。」

「一家做麵大家食，大家食麵碗碗香。」

「用心創出美味送菜，用手搞出條條好麵。」

「大家見面大家食, 大家食麵見大家。」

「大家食有金槍人。」

「大家食有金槍人。」

弱智

有錢一定要拎出來？

個賭局你開架 柒頭

死垃圾俾米已成炊收皮

我開我就要玩落去？

我目的係局佢捐得多過我又戇鳩拍片唔可以？

弱智

咩最好食

新手就試下手攪面加自己鍾意既餸

麻辣同酸辣底都唔錯

逃避問題？

屈蛇

我認為芽菜有礙手攪面口感

但上次見個地盤佬大口大口

面連芽菜食到索索聲好粗豪

你可以試下

無介紹錯

等佢屯元天開分店好耐，同埋舖面最好唔好用光管白燈，好影響食慾

係賽贏狗啊！！！！！

其實間野隔局係柒柒地

但幾好食

唔識欣賞

好似無左了

金鎗人

點睇都係你on9 d啦
敗走個post笑撚到我

你弱智唔明我唔會怪你

但覺得你咁蠢幾可憐

咁多弱智狗阻我推廣大家食

咁叻開個盤來鬥捐錢

係大家食j啊